跌完，升得

。。。

又黎啦又黎啦

今次劍指幾多好?

29000

劍指38000

你收一收嘴啦

支持